林大總統幾時出黎譴責林鄭同一哥嘅道歉？

警察員佐級協會主席林志偉在信件最後指出，為了香港福祉，「敬請在位人士認真考慮是否有能力帶領公務員，若能力不足，退位讓賢對公務員及香港市民均是好。」

警察員佐級協會在信中指出，對於張建宗言論，「所有警務人員均極度憤怒。」信件批評，政府領導官員不負責任的言論，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈和犧牲。

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

林大總統可能帶隻乳豬去致歉

[突發]今晚18區都有野搞

咁就正

問咗何大總統先啦